聽晚同外母做冬 想係老婆面前震夫鋼

咁聽晚同我老婆親戚食飯
大家有無咩方法可以好有霸氣咁威俾佢班親戚睇

叫佢幫你裝飯

睇錯聽晚同外母做愛

大把大把車落去

叉開隻腳坐 講嘢大聲啲

帥帥

唔去

除褲

咁樣好似好無禮貌

屌曬全台老母

臭西 幫我裝

即場扑你外母

大大聲晌你老婆面前嗌 我屌你老母呀

痴線

著背心去飲凍水食
孖煙通打底
包威

霸氣對住成枱講

對唔嗨住

我請 任嗌

將玻璃杯掉落地下
然後叫佢跪玻璃

西炒飯

唔去？我俾老婆屌撚死呀

食完晒 再對住佢講
今日既湯唔錯 要多碗

傾計嗰時佢想搭嘴就大聲講男人講野 女人收聲

問佢有冇甜品食

本性

震夫鋼

叫你老婆扮普京，你扮秋田犬

同親戚講 「阿x(老婆) 平時食好少, 因為我地屋企奉行女人唔到100歲唔俾飽飯食」

我以前試過 無咁激 但俾佢當住係佢d fd面前掌咀

幻想到個情況

落春藥

好慘

叫佢餵你食飯

屌又一個老婆奴

野原廣志是你？

依個幾好

表演即場屌老婆

lur地話佢唔尊重你

秋田犬被普京養4年變戰鬥民族日媒驚驚

笑死

當眾攞條撚出嚟
對住老婆條臭閪講:肚餓就含我條撚 唔撚准食飯

岀門口前塞粒震蛋俾你老婆 食食下飯開左佢 包你震到...

一個二個肯定係老婆奴

諗起都好興奮

係佢地面前播某youtuber
一路睇一路屌

我公司董事會上次開會決定過埋年升我做CEO(chief ethics officer)

紫青有入黎咩

不

即刻打老婆

當住外母面 打老婆

拎D錢掟佢老母！

同你老婆講
坐開啲啦，屌你老母

嚴禁暴力

我寧願佢老母拎錢掟我

同你外母大大聲講
屌 唔撚係啊 你煮啲食餸咁撚難食 狗都唔屌啦下化

咁即場要佢含撚

係外面食 我未食過外母煮既野
好似唔識煮 外父就有煮過

會唔會外父個情況同你都好似

不如同佢夾下計
話哂大家都係男人

當住全場大嗌 ：老婆等陣食完飯 我去謝瑞麟買條鑽鏈過你戴

搶老婆碗隻雞脾

感應到有條傻鳩mon住個post

av情節

食食下飯反枱 大聲話好撚好味!

之後執返d 碗

我驚到時你俾老婆塞返粒蛋入屎眼, 飲緊湯就震鳩你

好快又有片睇

佢埋位食飯想坐低時就叫佢Sit!!

佢俾個碗你裝湯時就叫 hand hand!!

佢識行入廁所便便時就摸佢頭話good girl!!!

佢想打鳩你追你果陣就拍手叫come!! come here!!!

然後你就好打3條9 call 撚定白車

成功推到司徒夾棍道歉未

依個幾好 可以試下

司徒？

未呀 我地搞緊 放心

買定糖水上去

send 條av link去你老婆屋企個group到

條友肉酸到喊

大陸佬文化

笑撚死我

send 條av link 去家庭group, 跟住話我無send 錯

裝飯啦望...

夾餸啦望...

震夫肛？

一路食飯一路打飛機

佢依加仲出梗post
當無件事發生過咁

我笑到仆街

買完果籃 叫老婆帶上去 叫佢洗 再係外母面前食哂

振乜鬼
佢班親戚都知你俾你老虎食住架啦

大叫：起身屌閪啦！！

直接屌佢老母

留明睇條垃圾入黎偷橋拍片

屌完再屌呀

同關二哥一齊交流下

上大陸買條法拉利車匙

打老婆巴打又要出文？

買糖水比佢

痴線 有畫面

上連登屌鳩你老婆

加埋號東邪可以開枱麻雀

打牌？ 唔準打

醒醒定定唔好俾老婆鬧已經震左

食完飯自動波買晒咁多人糖水

東邪呢？

人齊坐定定個陣，你要第一個講：好，大家可以起筷夾餸食飯！唔洗客氣

唔夾餸俾佢

單機俠呢

帶多條女上去！野都唔撚洗講可以！

唔識號東邪?

你外父同你情況似唔似

叫碗湯水一野車落老婆道， 然後死狗地講sorry老婆，再幫佢抹乾淨。

呢個應該係你嘅極限

仆你個街笨手笨腳 無撚用啊你

新人唔識咁多架啦

係老婆面前開post鬧佢

巴打我係你

一定唔會同佢地同枱食

裝好d餸入厨房一個人食

最盡試過枱底摸佢大脾
摸到佢發脾氣又好想要
又唔出得聲

司徒夾帶會唔會又係度偷橋

巴打你一定係調教高手，難怪你練左隻老虎喺屋企

你個名又話晚晚打老婆
點知又係俾老婆恰

當晚返到屋企跪雞蛋
唔準爛

lm

拎A4紙Print呢個post出黎派比大家
再問下親戚意見

你個名都講左啦
晚飯咪打老婆一下囉

講真
東邪老婆搵十幾皮一個月
做老婆奴都抵啦

係個廳到屌到老婆噴水啦
我結婚果陣都係咁振夫綱既

樓主不如改名晚晚被老婆打

落街買糖水比佢

外父：我見到佢入左雞竇呀

即場黎個rainbow kiss

同外父外母講
我真係恭喜你呀
生咗啲咁嘅西女人畀我屌

佢好惡架

你傻架
依度係我可以攞返尊嚴既地方

叫外母裝飯

叫人食飯個陣打比你，然後話：「我以家有私事做緊，幫我叫apple跟一跟佢，然後叫Gary聽日黎我office見一見我。」
好型
FF

咦原來我離題

你夫綱就真係日日震
諗定買咩糖水啦

食食下飯企起身舉高雙手跳兩下
保證振夫綱

走果時記得講:「微臣董超先行告退！！！」

請司徒夾帶出黎用碌鳩摑佢

𨳒外父屎眼

食到一半，扮老死打俾你，話要走先同朋友去飲野

叫佢食完自己返屋企

拎張卡出黎 大聲同你老婆講：埋單！

食完餐飯落街買糖水比你外母同老婆

其實我唔飲酒

小心司徒賊又入嚟偷橋

咪聽樓上d on9講
震夫綱要靠叫老婆裝飯

緊係同外母講：裝飯啦八婆

即場同老婆扑野等佢叫到拆天

一句：臭雞 同我裝飯

司徒夾帶

喝尻佢

叫你老婆入廁所食

號東邪呢

四人歸西

FF個畫面好正

買粒震蛋放落外母碗湯到

夫鋼咩黎

帶兩個老婆上去

自己震兩下咪當震左囉

你班撚屌 睇死我呀？
我聽晚震完開post慶祝

留名

好興奮

買定糖水先啦

打完尿震開post

買？叫佢食屎啦
不成功便成仁！

小心最後食屎果個係你，狗屎咁大

你幫你外母做忌好過啦

呀老婆幫我夾隻鮑魚同雞髀黎

等睇樓主食完飯衝入廁所上黎開post呻

點解你用腳震個震
而唔係用呢個振呢?
係咪有D咩特別意思呢?

華生！

小心依個post 又俾人拎去拍片

食住口煙，叫佢冷去拎支啤酒過黎

洗碗打爛哂d碗佢

當眾休左佢

屌你外母

震完小心又有人出片將你既經歷夾帶私逃

改良版

拎五舊出黎 叫佢死婆你屋企連支凍D啤酒都冇 快D去買半打返黎。加包煙 要快。返黎啤酒唔凍就你死

你個名

叫佢夾餸比你 裝飯比你
唔洗出聲嘅
用眼神話佢知

傻啦
幫佢裝飯， 裝半碗好喇
意味60歲前都唔好比飽飯佢食
外母係過來人，一睇個碗就會知你個心意
不戰而屈人之兵

震震震
腳震就有你份

偷圖夾帶司圖

挑撥你外父屌鳩你外母，趁亂發難渣。唔覺唔覺咁順勢屌鳩你老婆

你同關羽都唔會有行

巴打 震同振好大分別喎

Lm個光頭佬又mon post岀片

垃圾

好撚慘

幫外母做哂所有野
包你震到

打錯姐

拎碌尻出黎

等開追悼會

八婆！ 好想一把煎落去

想就做啦

聽晚同外母做 想係老婆面前振夫鋼

係屋企食既就擺低一萬 , 出街食自己埋單已經好威威

食食下飯挾舊餸比老婆,大聲同佢講“老婆,我愛你”
之後再同外父外母講“我最撚錫就係你個女,剩係愛佢一個!比多個我都唔要....鬼咩....一個都夠晒煩啦,仲攞苦嚟辛咩...蝦蝦蝦...食蝦吖外母”

係老婆面前同外母做愛

終於比我諗到點幫你啦，嗱食食下飯，當住大家面拎你碌堅挺無比既鳩出黎，一邊唱歌一邊拎碌鳩拍枱，你老婆實問你做物鳩，你一巴車落去，大叫關你hi事

之後你就會比老婆打/送入青山

點解高登咁多呢味

跟住同佢講，乜無人知我減肥咩？飯要一半呀！

每人派封利是

大庭廣眾嗌離婚

好笑呢個

仲有4個鐘！

當佢地面打老婆

Share 咸網link 去group